難解百般愁 相知愛意濃🚬

情愛變滄茫 痴心遇冷風🚬

ar b

我

啊呀呀~

臭雞

啊啊啊～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～

開始識搶1001了

有用咩
跑步又唔見你咁叻

正辣殺

畜生

轉廐了

MAMO換入左個識識地入波既.. 1.5已入手

要20..

有咩冒險類動漫好睇

LO 9燈4人 我又燈4人

食戟之0

跟？

海賊王

6.5足水go?

樓上樓下全部羊錢

屌你個臭化系呀馬毛

Sick ball

想睇打架 周圍劈劈劈果D

Hunter 七原罪

多謝

樓下係狗

樓上係雞

好撚彩客第一入中

而家有套野講賭錢的
打打殺殺唔知了

平時賭5夠咩 睇漫畫梗係睇FF野

有乜野爽得過即場睇我利反杯

4.5都唔撚買

all in 4.5

JUMP 似1球完

燈到馬毛一粒都冇

3C

占兄話4.5唔買 比晒料大家

你囉-,- 買左0.5/1 ？

係我

一定要單數, 屌

咩屎紅牌

我條二串一比我中啦馬毛

咁都比人追和左既

馬毛入多粒

Mamo 1:0

1.5同我上

主入多球啦

20未

封咩盤呀

4C

7c未

20啦好嗎

12場蘇聯盃得咸美頓唔識入 ，要黑名單了

2:0

2-0

馬毛好波牙

1.5 cashed

馬模好彩唔洗俾我屌

Lo goal

賽前預可能有第3球 所以想等即場入細波, 點知無機會入

角細黨冰不死

赫斯比多粒

好馬模 入波又刷角

如果GIF 入多粒就完美..

1.5最高見2.5水 可惜早入左

比多2c

赫斯3-0
-2頂實 樓豬頂實

馬毛頂實

大家加油

幫手足頂實

師傅

咩話

屌你老母，兩隊一係開埋大，2球有2c咩

支持

笑撚死我

蘇盃 2, 3, 4,5 球

1-1又係和
0-0又係和
入波做乜撚野

2-2 都係和

開到？

88 分鐘第一球
89 分鐘第二球

2-2 都係和[shock]
完左啦

輸埋要針

今日有買:
東京綠茵半大 全大
馬毛1.5
赫斯-2

小注/出水:
歧阜大
比馬細
西花大
現代w
全南細

屌你老母比假希望，係心口踩多腳，輸一k

輸左50蚊

終於中波啦屌你老母好想4牙

Sad 繼續加油#
M蛇

M巴開始有痴線蹟象

馬毛30未

好癲，最後先咁比希望

直頭on9啦，屌佢老母，兩隊球員全部都係仆街仔

賭球必經階段痴左仲勁

健康注

樓上on9

okay

流浮

做咩講野

我依為劇本係nba

我將今日羊既推落去

特別勁

好想4呀

啱啱放底咗心水

30未？

要一齊贏了

Gun

盧要反cup馬會了

我盧🔪🔪🔪🔪🔪🔪🔪🔪🔪

買波㩒多左個0 你問我答

6.5s

派我未

贏多左個9份係咪派？

9.5?

大？

覺得你呢個笑容好陰險

輸左嗰9份係咪咁多位手足幫手頂

女足快比屍

手足好多腳毛

10->10
100->1000
1000->10000

苦中作笑

見到女人踢睇都唔洗睇 盲目角大

又跟唔切盧

sic 球

我夾十蚊

我都係咁睇

1
1
1
1
1
1
1
1

5000》50000

想奶好多腳毛

腳毛大

豬4

克勤

ccccccccccccccccccccccccccc

99.5 gel

我盧

冇人數？

Hacken 大波已死

500->5000
買角 心虛搵位逃生了
輸小小水位

好彩有即場

原來365冇女足

我買10>100既話會
冇錢補飛

有
我是西面唷

狗會想我死牙？大聲d la

我想你長眠

Why you know where I live?

你就係我副棺材

因為剩翻攞哂去買反手？

頭9咁少腳毛

天狼星 0-1 赫根

芝加哥水柱 點睇

GOOOOOOOOOOO LOOOOOOOOOO

Cant find

你猩猩黎架？

自貼啦仆街

杰寧公主好撚正

紐約城

銀河對家長追重心

赫根紅咩蚪牌.. 點入球呀

赫根rc

冰島女足(中) 1-0 瑞士女足

仆街啦

好似成日開下盤

2
2
2
2
2
2
2
2
2
2

臭西女人做得好！

我反艇啦

芝加一幾好？

天狼星控球65% 射門:2

冰島女足(中) 1-1 瑞士女足

3/3.5S 支持吓

即場細？？

諗住1:2先入

天狼星好廢 赫根rc逼害大波

黑根頂實

天狼星正垃圾
半場打多個都唔入波

有咩慘得過同尖蛇同路

又買左咩牙屌你-,-

天狼星大波平安鐘. 主隊唔識入波, 客隊rc

唔好提了

即場角？

點解新英倫同銀河一樣咁廢都讓半一

瑞士女即場w

女人唔刷角？去錯地方？

最多應該得3球.. 希望你得

詠巴最少三 你最多三

成日同佢battle 慣了

6.5足水了

冰島女足(中) 1-2 瑞士女足

反cup幾蛋倍？

天狼星 1-1 赫根

快比多粒

赫根俾多粒

33333333

西女人2/2.5盤高水轉2球 唔會開到4粒掛

屌你老母赫根 比人一起就入

3粒大家開心

我都入左細波

瑞士個龍攤左喺度郁唔到咁

瑞士ng

黑根 請你加油

班女人搞幾耐呀 呢場補時無8分鐘既話我屌馬會老母

Ccccccccccccccc

於理不合

Ccccccccccc

黑根加油

你買左我都廢事數

好惡

Yes 5.5s

香包

信我
仲有一球

44444444444

有冇人支持冰島

天狼星刷乜q角 入波啦 唔入俾人入

黑根

刷c啊女人

求天狼星俾人入

hello!!

天狼星 1-2 赫根

黑撚好波

紅咗更勁

黑根頂住

搞點

第一口天狼星大波cashed

加油黑撚

法國同m巴睇大球心得幾似

如果赫根冇紅應該早多20min 收錢

有冇人比左2:00心水？

天狼星 2-2 赫根

嘿

屌你老母

想跟你

根本係，紅咗先搞咁耐

黑根屌你

健康注系列：

我都覺會半大 諗緊買盤定半大

西女人仲有10幾分鐘頂

黑根快

信自己

信心唔大

Body like a back road

我2樣都想買🙈買完2點就買4點 岩岩好嘛

黑根呀

我有買埋啊

2點我都冇信心

買埋啦

買撚左5.5 6.5s 9.5 臭閪

補時 11分鐘 笑4

正常 搞左成10分鐘

頂多11分鐘

補30分鐘都無撚用 唔刷c

唔怪得之87分鐘角球都仲有1.4水

克勤呀

又試下玩角

都係健康注

快呀

直接nyc 半大x安德半大 全大低水不了

健康注系列：

完整版

1w3p咁買囉

訓先

決定好了

冰島刷c

8C

8c good

Wantg

女人唔可以追角細

突然8c

快 比多兩c

ok

開到6.5

今日有買:
東京綠茵半大 全大
馬毛1.5
赫斯-2
天狼星大
冰島女人3/3.5s
Nyc半大x安德半大
Nyc ttg5,6x銀河ttg5,6

小注/出水:
歧阜大
比馬細
西花大
現代w
全南細

起身對答案 sleep

銀河垃圾比人大炒啦

完場未

Ft 1-2

買既其中一條同路

踢撚左勁耐

CAshed了

係咪半大呀kaki

冰島妹3/3.5s cashed

yes 祝你羊！

in 朱蛇 i trust

咁信我

1.81 半格頂撚到傻

我學緊師傅好細注架炸

盧狗百般愁 香b愛意濃......

3.5/4s

純粹覺得岩音

, , , ,

何解會crash 消失亂世中

法國又係巴打你阿我癲

肥朱變蒼茫dreambig遇冷風

角大已死

眼訓了先睡 各位手腳晚安

rc nyc

紐約城 1-0
rc

城

都幾黑哨

入兩粒啦火

但係對家唔撚識入波

半大啦總之

我買左30蚊

求下半大

都唔知跟邊個大蛇好lu

你

安德0:1

快d入多球

NY CITY 比人入啦守乜

Nyc半大已死

女朋友

安德列治-1

半你老母大牙

ON9 CITY 咪撚守啦

又話美職多大波 一買就冇

屌牙

唔怪得一直減唔到

香b百般愁呀！
半大已死

All in左nyc半大，輸埋就一晚輸1.4k

笑撚4人咩

開完個角球
兩個nyc球員訓左喺度

睇番慢鏡
兩個以為對方個頭係個波

輸2-3場就要停一停啦

半大WO

我都係有呢個習慣 所以成日都停

除非本多。。。

我買左20蚊炸wo

我而家20 30 蚊一注咁玩緊

50

我都買左半大 希望火焰生性比我補番半大

我2場都半大 輸就無左50蚊

想針

想死

係咁封盤把撚咩

-5角

Ha 又豬

Maybe we're perfect stranger maybe it's not forever

-4

追和未啊 唔追就俾人入多粒啦on9

安德烈入未呀

Maybe intellect will change maybe we'll stay together

錫你地一啖

我有香b la sorry

要針了

Maybe we'll walk away maybe we'll realise

唔知聽日會唔會掛8號呢

Ching sick song

芝加哥 jump

紅左特別勁

想點啊

你聽日要返工？

係

唔會

3點後掛就得

追和未?

wing goal

8c 比多2角我

訓唔著

hi

謝b呢

事後煙緊

+1

紅牛w -1 客其他

3號風球

小妹安德列治goal

大角CASHED

客絕殺追和未?

沙比蛇10c gelllll

兩隊都46分入波係逼害半大？

Diu你咩

沙比蛇！

點解沙比蛇叫沙比

9up子求放過

沙比蛇又羊

冇買
戒賭到下星期一

唔買又中系列

朱蛇求放過

心事台沙比蛇朱蛇

係 準備4點第4口

要gun了 9.5大！

9UP子放過我

我不是蛇了

4點有即場 但apps唔俾用係咩玩法

到美國真正開左波會慢慢開返

個app結算呀直情

度緊劇本

矛留意 sor

點解沙比蛇會叫沙比蛇

呢句真 紅牌都入兩粒
Between仲唔訓 唔似你

因為Fifa pro club踢防中 踢得太渣
佢地叫禾好似沙比退休算 好似係

禾訓唔著

橙 得返禾地推到1001

禾等緊買6點

等狗會計完我輸幾錢就買6點半大

有無女足link?

等馬會計完錢我會度好個球場！

呢場暫時靚到我想破戒
不過唔買了 你贏完派禾

見到巴塞兩個字 就知會死人

祖記r聯2c
角s隊*角s隊

呀婆都識買了

小妹goal紅牛

樓g

跟左50

盧

w -1 客其他？

8+1 up short左？仲唔瞓？

少少啦

Fake咗兩鑊

-1

佢放棄左自己

樓主 Lo Goal

Ching做咩?

hi 八婆

琴晚做左一角超人

Again fake完對家入

假波疤goal

邊場呀

ky可否帶領即場入球

Nyc

o..no..陰公豬

嘩 尼馬一個扭4個

巴塞上盤頂住

人少少試下出水先

打風唔洗返

快d8號風球

dc 2.5踢左18分鐘就cash左

買左D.C. 贏
可以點做

下場努力

屌打風

但我戒左玩波 典算

1角超人

場場美職都刷角逼害

機員快入球

暫時d波都仲幾正路

我了

利昂又要廢多年

我熱

頂

朱古力唔洗返工

紅牛w -1 大大力gel
巴賽半大又gel

psg2:2

你買左咩

有冇人覺得下一球好難玩？

冇買半大走去買半客

9估 一定係即場入球細

3.5/4

橙

即場有咩心水？

多倫多

拎走2k先繼續玩

跟

係咪比錯紅

紅左會唔會特別勁

戰神卡

個龍做咩一開波就紅

Psg 8.5s 2.17

5.5s 2.17 5.5 3.00 100%

重心赫根都贏唔到

哥倫布神級中位

又miss

早

樓主未死就好了

熱刺

又豬

morning

尾段連入兩球

😭😭😭😭😭😭😭😭

訓醒咩都無買

好過訓醒冇錢收

再卜中

琴晚九點訓左 乜都無買到

瓜達拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉

又係瓜達
唔想罰抄

流浮痴左

笑4

美國果場有冇料

肯你老母呀 問緊美洲金盃

拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉

拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉哈拉

😂

屌你老母有即場封乜盤阿

Ok 不用講了

痴線佬

買左商業城先見到 針

想要肯刷c fg

香土有個13中12出瓜

Sor講笑唔好嬲

法國你地有我盧有我都仲要睇香討

香討有無角球高手

我即刻上香討開post就有

掛住盧係度貼飛

你了

😂👍😂👍😂👍😂👍

食左野未 d餐廳有無開

即埸又冇角

PSG 8.5s 大大力gel！

訓啦

冇陰公呀明尼半5全8

你次次入完都冰封 食個早餐已經冇位入
我要打去ICAC

仲諗住羅湖城跟你即角，點知冇開

食通記

遲13分鐘果時得返6.5

111111111111

幫我二場都數 thx

吹西北風，有風吃了

美國隊長

有無想我

have

me too😘

冇c 冇野食了

😳😳

呢幾日買5口都中4口
唔錯

Nyc 10分鐘拎rc
銀河ttg 5,6 jump 7+

Ifc見

美國輸盤就收皮了

有角未呢？

仲未入手

買乜好？

9.5x9.5s

2222222222222

美國有1.5足水入少少

22222222222

合埋眼也憧買

我會篤錯

美狗又hea踢

越看越似角小 神呀

美國1.5大

你買左。。。？

冇錢買

😂😂跌好多 好彩無買

美國比一球先啦屌

25 dnlm

美狗波都唔特射下

我原本5信燈
但5敢比料你了

比夢大5講聲 差啲上船

睇黎中場高達又要出場了

絕交囉

和平

。。。

上左2x1

886

妹妹下都4角

夢大真係咁堅？

8分鐘1角 25分鐘1角 40分鐘1角

不要再說了

💔

有無人fifa

8.5x9.5?

中埸個odds同開場一樣

肯上
瓜達上

點解肯刷c冇c

火焰咁刀豬

我買大一

信5信自己好

一於信 買大

豬4啦 對面紅左都豬

信夢蛇

吾能系吾買掛

信

信心唔可以朱

信自己的話9.5都要了

u go i go

好糾結

殺c入未

快啦婆婆媽媽...

等我買小小同你打氣

無本係咁架啦

仲未入到手

我都係 等緊西蛇

入多小小啦...

等70MINS

好

未入過應該點部署

cup cup cup

法國自己好燈
係咪應該要同夢大性交轉運

好在訓左買5到火焰 唔係豬4

我衝左入火場啦madam

咩2C

冇c冇2c

@夢大快D黎

5C

4開

唔巧唔要我

西達
肯刷

長期gun 夢大賭球=被動收入

我以後不再給料夢大
我以後不再給料夢大
我以後不再給料夢大
我以後不再給料夢大
我以後不再給料夢大
我以後不再給料夢大
我以後不再給料夢大
我以後不再給料夢大
我以後不再給料夢大
我以後不再給料夢大
我以後不再給料夢大
我以後不再給料夢大
我以後不再給料夢大
我以後不再給料夢大

入未牙牙西

西面channel 收了皮？我點賭角

😂😂😅😅😅😅😅

無2C

😹😹😹

托rc
上啦西達 你老母

比我啦咁

你兩個性交算啦

夢大斷我100% 屌佢奶

usa

6C9

0-1

usa goal

美國1-0
1.5同我上

走地2場nogoal 串埋

同你好了

以後真係5好同夢大交往

不了...要1.5

Usa 2球完

一個二個都係狗黎

屌你報埋邊隊啦

sor lor...手快快

ESPN報道：山齊士與尼馬都同意加盟PSG

高達都比佢打死了

咩都入我數
我買左哥斯ft

鹽湖ng w

我買左9.5s mls

6.5好吸引

咁你可以買架嗎

岩岩一醒 買左9.5祖
岩岩好10C

嚇死小妹了

USA2-0

Usa 1.5cashed

無$$

美國好球

唔派講經咩😅

siu4

法國可以買總入球膽了 usa 1.5高見4倍

都話左好細注

個個都跟夢大 出水無人理

我理你 勁呀

@redq

叫夢大GUN

夢蛇做咩唔出水
又逼害我。。。

6.5 3.8
攬炒囉咁串。屌你地老母

一齊羊，可惜估唔到幾時入，足水就買咗

Mls 9.5s

邊位大蛇呢期威水
想跟

你買左咩？

好呀屌你老母

大佬利

唔使估幾時入啦 水位合理而中咪得
[black]今朝買左條5x20全中[/black]

細佬

利豬 我比人big4左呀

9.5s mls

勁到

6C

咩係比人big 4

usa 8.5s派$$$又高水都唔買

迫4

一入來就串9人...

發達了？

唉，今晚再玩

邊有 想黎跟大蛇仲好

大蛇出左水

唔叫我買

想睇下7C完

盧蛇

冇機會。。。

盧蛇? 邊位呀
盧狗我就識

唔會用老4同路
我兩個老4都係
一個夢大 一個維特

做親利迷都特別靚仔

呢句真

8啦 救下

55

準時6角完啦

乜都super 屌你老母

希望手足唔好再賭博了

夢大又中

邊個手足？

果1個

愈知得愈多佢既野 就愈傷感

佢遲小小落波就好了

走囉咁我

玩留囉

挽留

你齊玩盤咪好好地囉

性交啦

就係盤都豬到仆街先玩角

玩留

我一陣又要照番工 無曬意思了日

5好酒

咁你乖乖地落街扶下呀婆過馬路先再玩過

健康注系列：

俄羅斯女足3/3.5s
火車頭半大
火車頭全大
不死鳥大
東京綠茵半大
東京綠茵全大
溫泉大
南部皇后大
天狼星大
nyc9.5s
安德列治半大
安德列治大

nyc 咁都爆1c

朱蛇推左6口

尖逼走左大家點贏錢

500 1000 1800 3500 6800 12000 23000

屌2點前落波

有無人支持我今日繼續出健康注系列

嗨

Me

中就話我反手
唔中就話我正手

a4蛇 今日有無心水

我想你比料多啲

不過 大家開心就好了

❤❤❤

遲下去澳門 1k 上10k 就派$$
派比跟我水既手足

係 我都係咁諗

1k 二口就收皮。。。。

做香港人真係慘過狗
平時大風大雨得個黃雨
今日假日無風無浪整個8號乜街都唔使出
真係好撚痴線

你1k 500 一口？

放假想食個譚都5得 臭系

入錢刀5得..

樓豬今次又羊幾多

超超重中之重心超正手一場

無計, 始終佢升左lv做熱帶風暴, 打正香港, 逼住要出8號

請你一定要話我知

東登=廢柴

其實重點唔係今日出乜
係平時唔出D乜
前排係咪有地區錄得超過100毫米雨量 仲要廣泛地區有暴雨
佢淨係出個黃算鳩數
為左保住個股市 天文台可以去到幾盡

冇市點開飯牙

其實佢UNDER得商業及經濟發展局
呢幾年幾時隔離國家幫你測埋有暴風雨落到啪啪聲佢都死口話冇預測到
好難令人相信佢係冇商業理由作為考慮之一

8佢老母號 要返工啦屌

呢句就真
其實佢不如直接認左佢
掛訊號真係同商業活動有關咪算
佢大佬都係商經局
又死都唔認

尖蛇今日睇岩乜

四個字

同你果d一樣？

咁我唔買盤就好了

同你果d呢?

123都想買主

紅牛-1 巴塞半大 高水cashed

\ 早晨ー！ /

早晨ar b

今朝mls 9.5s有冇買

頭場想要客

今日你睇中左乜?

黑起上黎對面紅左刀嬴唔到-.-

玩即場角

佢老母臭閪又話下午一段時間而家點半都未有就落 大交合全體仆街死啦

玩邊場?

所有野都係基於經濟活動為首要原則

今日買一場就夠數了

尖蛇知你買邊場?

想知道了

我可以買對家幫下手 邊個需要

mk有咩唔係任食而又抵小小既邊爐推介🤤？

吉野家邊爐世界級

我笑左😂
thanks 9up

點解一定要唔係任食

你果2場law

唔好咁...你放過我啦大佬

之前係香港真係好鍾意食吉野家邊爐
好好食又抵玩

101 好抵屌

占蛇可能鐘意我
發現佢買盤成日同我一樣

都話你地師徒黎

因為任食我知有邊啲
唔係任食我唔知😂

係 其實吉邊幾正😂

我都好似食過！

可唔可以話比我知你想買乜
比我跟下對家執少少

好似六七十蚊 但仲飽過任食

記得派返我

有無人跟小妹？

買左了
$10 嘻

咩黎？

我今次真係好想知

我唔想再同路了

三星-1
bee -1
三星盤串bee盤

求你講我知

今日馬會唔開？

跟my b 買bee

叫你唔好賭

早水好似易中過尾水😗

好耐無跟kaki水

我已經靜如屎水

同唔起碼有得賴下我喎

跟我對家好啲

貢你買咩牙

識食a
但粒冬菇好撚臭

神同二神係邊位？

尖逼大神

唔知落左波康文署開唔開呢

應該開啦，我依加都出去了

留意加密同埋冇加密

占蛇平時真係出反水

收嗲啦

閃電俠 第3季 第8集 S3 Ep8

跌落底拎沙

Fc 100%

zzzzzzz

你係要咁我都冇計架

同路不過我未買

安靜啦

樓上贏big$，唔講甘多

樓下係g

做香b私家g

笑4😂

有冇人派

垃圾 廢柴 冇撚用😔😭😭😭

報紙要不？

派精液ok?

今朝又俾夢大食左1c

屌你心碎買左6.5 ？

派我未？

開唔到既飛要唔要

.

兩倍同你收

笑咩😔反cup馬會 大失敗

辛尼特 天狼星 cashed

睇唔透你同夢大既關係

跑嗎

not now

跟變身大哥學返兩年先啦

5玩就收嗲啦

😅😅😅出到來收你皮啦

樓下係9

準備好贏錢了

961

受死啦大家

999

9兩菜

搞撚錯

得個講字。。。

爆

1

2

3

4

5

屌

樓下派我

這首歌作為約定

派咩比你

將來一定會同富有

Hip hop唔係淨係yo yo聲

肥毒撚尋日有同達哥影相

你想知係乜等我話比你聽

1973年

圖呢！
達哥玩古惑狼笑到我斷左幾次氣😂

有個後生仔

係紐約博出位

自己搵地方攪派對

入場費收得個雞水

你羊左既錢

咕嚕咕嚕架

屌你老母 你班仆街 當我唔知？
Mon post狗次次我推到咁上下出黎搶1001

詠西 變身西 一定mon緊

我1001未

我1001啦